import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as RadioStories from './pds-radio.stories';

<Meta of={RadioStories} />

# Radio

El componente Radio Button permite a los usuarios seleccionar una opción exclusiva de un conjunto de opciones. 
Cada opción está representada por un botón circular que puede estar seleccionado o deseleccionado.

<Canvas of={RadioStories.Radio} />
<ArgTypes of={RadioStories}/>

## Variantes del Radio 
Variantes del radio: normal - deshabilitado - deshabilitado y seleccionado - seleccionado:

<Story of={RadioStories.Variants} />

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 


<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**